屌 醒下啦，唔好比人帶風向

咩改號，又中林鄭計，我地岀黎嗌咩做咩都係會同港獨掛勾㗎啦。
我就講明我係支持香港獨立嘅
連光復香港都唔比嗌嘅，我下次就攞齊架撐嗌香港獨立
而家係揀
香港獨立
光復香港 時代革命

而家香港唯一岀路！

香港獨立係勢再必行

埸仗一定要贏

開埋啲鳩post 都幾千正評 wtf

推

樓豬同班手腳已準備大量大聲公

改撚埋啲濕鳩口號唔怪我夾哂你地做港獨撚

開post 轉風向嗰堆肯定無落場
一晚連出成十個post話轉口號
突然間個個轉風向post都過千正評
話無打手真係唔信

推

又睇吓上唔上到熱門

Ching 心水清

幾肯定正評嗰班都唔係落場嘅同一班人，近兩個禮拜keep 住嗌光復香港，全場一呼百應嗌時代革命

親我地落哂埸砌，想帶風向？

每晚依啲時候啲p牌又開始活動

有人帶方向+帶緊正負評
有左膠有5毛

香港獨立都唔比叫？
On9

咪比p牌帶風向

大佬你同你揪緊㗎，人地求鳩其開個記招連口號都要改？

【#兄弟爬山各自努力︱#光復香港時代革命】

「光復香港，時代革命」你在過去的遊行或運動中有說過這句說話嗎？那大家知道這句說話的意思嗎？

2016年，梁天琦代表本土民主前線，參加香港立法會新界東地方選區補選，以「知行合一，世代革新。」為參選理念。起初他寂寂無名，甚至被認為會因為選票不足有效選票總和的3%而無法取回按金。2016年2月8農歷新年期間，食環署與街頭小販發生衝突，梁天琦因保護市民而與警員發生衝突而聲名大噪。

2016年2月20日晚上，梁天琦宣布競選口號為「光復香港，時代革命」，以下是他的口號的簡單意思。

#光復香港：
與2016年前上水﹑屯門﹑沙田﹑元朗的光復行動有相同寓意，認為香港人要取回應有權利，並由光復單一地區擴展至整個香港。

#時代：
時代無分年齡，就算年紀多大，只要是相信自由﹑擁抱自由，就是屬於新時代；就算年紀多輕，如果思維和想法擺脫不了舊有框架，無論年紀多少，都是屬於舊時代的人。原本的概念是在世代革命與時代革命中作出選擇，但最後認為這是時代之爭而非世代之爭。

#革命：
革命本來就是在社會結構﹑權力分配上根本性的改變，一個從下而上的改變。一個從上而下的改變，是一場改革，一個從下而上的改變，就是革命。

以上的解釋，是梁天琦在2016參選時的解讀，其實確實意思也可以按照每個人的理解和時間的演變而有所不同，但可以肯定的是，這刻沒有事情能夠阻礙香港人對自由民主的決心

我認為：
要大家肯放低心理枷鎖：港獨 是違法行為
唯一方法： 搞大 匯豐 外匯儲備 借哂俾大陸 單野

奶媽開個記者會，就即刻有班五毛助攻

愛國愛港個個口嘅我講唔出
好撚似啲藍絲嘅口嘅 而且講出嚟好柒..

口號

Push

咪撚咁癡線啦

咁要大力宣傳下唔好畀政府曲解意思

咩口號都好 比和理非參與下運動

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

推上熱門

左膠快啲入嚟洗地啦
出面推咗咁撚多個post
又搞乜春大台投票

快啲入嚟辯論

要收放自如

乜柒愛國愛港做口號，都有人正評，係咪痴撚線

又話民意乜乜柒柒
快手入嚟感化大家
入嚟說服改口號

屌！

你嗌完就會有咩？我哋唔好中林奠計呀

或者二合為一
香港獨立，時代革命！

我想講 要一步步走 唔好走得太前

大家唔好錯焦點

五大訴求
缺一不可

中你老母咩

連中國政府都最清楚嘅嘢，香港民主化嘅結果就係香港獨立。中國政權最怕就係呢樣嘢會發生，而喺佢眼中，香港任何民主化嘅活動行為都會標籤做港獨，

咁計法，扣鳩咗幾十年帽啦

十足個奴隸咁，俾個鏈鎖住咗對手廿幾年，然後你每一次想解開佢，個主人就指責你係咪想走佬嘅時候，就對返佢講

「唔係啊，我唔係想走佬啊，我想整鬆少少個鎖等我舒服啲咋」

主人講一句就立即自認低威，覺得做錯嘢
呢啲咪奴隸心態囉

我覺得繼續用返而家呢個口號幾好，內裡意思大家心照，專業界別又夠膽支持。假如講到明港獨，我怕好多人會割，外國都未必敢再出聲。

光復香港時代集運

光復香港時代革命

你點解要逼我揀，我兩個都要

劉細良團隊開bot 洗正評啊
又想出黎維穩啊屌

香港獨立? 4年前雨革個班受左幾多政治迫害 ?
乜力量乜勢力都無 走出黎叫獨立 係咪想幫香港社運貼道催命符

呢兩個咪一樣 都係港獨 你無核彈點獨立呀?

建議］ p牌正負評顯示

其實好多和理非同中老年好反感港獨
我覺得idea無錯既 只有脫離中共香港先有夠
但佢地未ready呀 keep in mind先啦 一步步黎

你呀我係港獨呀 有咩問題

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

現階段我地力量唔夠推

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

依家叫勇武停，政府就會100%開始清算

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

歡迎3毛一齊投票揀口號

你現在既狀態係自我同和理非割蓆，停一停，休息下先

香港！
獨立！

同一個獨裁政權講真普選，同何妖講道德有咩分別？
人唔笑，popo都吠啦。

醒下啦香港人，獨立係唯一出路。

我地仲未有本錢實力去推呀
主席 球證 裁判 球員 全部都佢啲人 點打呀

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

咁你憑咩? 叫下就做到 個個都搞到啦

唔好將和理非同3毛放埋一齊 支持港獨都可以係和理非

我夠想明天中六合彩，問題唔係鳩做鳩砌能夠成功，停一停，冷一冷靜先啦

岩

講香港獨立我相信好多人都唔會理你，負評都要咁講

咁我要憑啲咩先可以做？因為我係香港人所以我可以囉
你咁講，而家有邊一個有呢個反送運動贏嘅方法呀？咁係咪又唔可以搞呀

不過要爭取五大訴求先

暫時負評較多，香港獨立可能要收埋少少先

光復香港！

時代革命！

論武我地有邊一方面比得上中共呀?
佢唔洗核彈, 幾十架坦克都掃平我地啦
我地唯一可以嬴係得民意戰
民意戰首要條件係唔好諗自己 諗其他人
點樣先會對大部分香港人最有利同時又可以得到我地想要的民主自由呀!

本來仲諗住認真回覆你，點知原來係3毛分化撚黎
不過感謝推post

快啲推，睇下我地嗌咩好

香港獨立又追返上黎，係咪可以準備嗌香港獨立呢

重奪主權，香港獨立！

覺得我係3毛分化係你認知上的錯誤
你道理上講唔過就用標籤形式去LABEL我
唔知邊個係3毛呢?

是但啦，咁我係3毛囉
感謝推post

唔係唔講得，講埋「五大訴求 缺一不可」

啱

兩個都ok

正常po唔可能幾千正評
有幾千正評係3毛po

係光復香港 還我普選

小心畀 p 牌帶風向

香港獨立！香港獨立！香港獨立！

好撚應棍對家就係不斷揾位入去攻擊你
佢唔撚係幫你檢討有咩野可以做得更好呀
玩左幾日狗屋 今日又開始有post話冇用 叫停
快閃狗屋狗宿舍有冇用大家都睇得到
仲想拉番去對準政權 而加政權就係哩左係狗仔後面
唔解決左狗仔先 柒婆根本wfc所有既示威聲音
認真諗下啦

冇人打算直接同中共鬥武力
早一兩星期你去左平行時空？

光復香港 時代革命

三毛新風向

勿忘初衷，輪到和理非出場喇

推post以正視聽

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！